［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 275 膠

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

攞我過橋？

其實拍拖太悶搵多個人陪下多好呀

He is

u r my only fd they dont know

你無朋友？

今晚幾點？

你喺度一日d膠都唔會消失

no
all my fd are girl from secondary school

Sosad

我會shy的

u want join me?

你都會shy？

包熱浪辣到我一罐可樂都唔夠飲

點解唔會
同埋等陣你啲fd鐘意咗我就唔好啦

得仔不了

咪兩罐

飲牛奶

佢地唔會鐘意你呢type
佢地鐘意靚女的

hv girl

Dllm

retake maths
aim 5-5*
目前做曬咁多年ce嘅mc by topic,操唔操埋alevel好？定直接開始不斷做熟dse幾年？
做左兩年pp大概85%

你啲奶

我覺得飲可樂只會越飲越辣

熱浪係藍色

係都要逼我咁講嘅

少渣

How many

Fc？

我邊L到有奶？

tmr no
next time u come i can find girl

卡樂b好似係

Ok

咩料呀

copy 人啫

卡樂b under四洲 投林奠

投777
咁有咩係黃？

可收皮

自己用氣炸鍋自己整

你一個都無？

我有你就得啦

warm bk?

屌你

無氣炸鍋點整

温書

大拉拉呢？

你真係好勤力

你呢？

屋企無咩位

@cda

是垃圾沒有動力

👌🏻

人？

咁多位樹窿早晨

我都走了

好正，但要整好耐

留。

Lm

買唔買嘢食好

買

早晨

買起你

今晚見

睇下點

Shy

You shy？

一齊走啦
Cls公司解散

食咗你

你走我就走嫁喇

ちょっと🤏

我覺得好無助 喊又冇人明 自己每晚就係到放負好辛苦

大家都走了

做咩事呀

試下連續食兩枝煙

突然之間覺得呢個世界好黑暗

諗好曬成個structure感覺好好

我食電子煙架

連續食兩枝電子煙

啱啱發現咗件好fucked up嘅事

兩支都五同味🤣

我回來了

呢個世界係好撚黑暗

做咩

公司解散咗啦

我發覺我好依賴佢仆街啦今次
通常做fd我都係俾人依賴嗰個

歪

唔可以的

Relx?

所以咪話仆街

你鐘意佢梗係嫁啦

木曬人

我出過一次事

人

仆街

唔同㗎
我同個ex感情好嗰陣我都唔會咁

鍾意同依賴兩樣野嚟

董事長返嚟了

遲了

點出法

可能你覺得佢好比到安全感你

加人工

煩到人

唔要

感情好就唔會係ex

咁唯有執笠了

執了

我好唔鐘意自己依賴一個人

可能啦唔知

會東山再起的

我嚟投資

試下抽離翻出黎囉
你點依賴佢啊

感情好咗三個月仆咗大半年咁

一定會好憎自己依賴一個人

屌 連中6口 去到第七口要輸了嗎

冇了
改唔到了

Cls公司復活

適當地少少依賴唔係問題嘅

晚晚呢個時間都係得翻我地三個

有的
嗰時都係咁

因為我地未收工

我要確保自己一個人都生存到

我慣咗俾人依賴
有時會覺得煩

琴晚點半瞓咗

出去買嘢食

琴晚靜到

俾人煩好過煩到人吖我覺得

買咩

想瘋狂煩你

我慣咗依賴別人
會覺得自己好煩

呢個真

come

串燒

同買朱古力

感情幾好都係假

諗清楚先好講呀

你都唔煩你好好的

我好似三點

真 學識唔好太依賴人好重要

黑朱古力

好煩的
不喜歡
個個分手 嘈交就搵我呻

我以前唔係咁的

我其中一個分手原因黎架

想食一蘭

我都係d人一分手嘈交就搵我

我都想食
原本想聽晚食 我fd唔肯去

我好驚依賴呢樣野
嗰時成日因為咁同個ex嗌交
佢話我太唔依賴佢

嫌條女太煩
痴身好過唔痴身

將你嘅嘢調返轉黎講就係我

情侶係要適當互相依賴嘅

我有個fd煩到我冇理到佢

好耐無上水了

冇人生出嚟就係咁的

所以聽日係食一蘭？

點樣可以唔理人
人地唔開心搵你好難唔理佢

有得挨下仲想點

然後最重要係等對方覺得你好煩呀

我驚

個ex嫌你太煩所以飛你

被動

係

有時好撚煩的
個人已經心情差

柒妹 我都要揾工了

拍拖應該要咁的

依家去

呢個世界冇人信得過

冇
見人唔開心我原本嘅差心情會冇曬
變咗同佢一齊因為佢嘅嘢唔開心

唔可以咁諗的！

但係事實證明我係啱的 唔依賴佢

屌呻完之後佢走去同其他人講
唔撚呻仲好

贊成

你明人哋感受呀

咁係條撚樣問題姐
下一個唔會好似佢咁嘅
係嘅話就你要檢討下自己了

事實

講都唔係問題
屌返你轉頭先頹

可能係因為咁先個個唔開心搵我
但我唔開心冇人做翻我嘅角色

我會發曬癲

冇錯

我會好驚自己依賴人之後會變咗個廢柴

我嗰種冇屌嘅 踩我咁解
例如話我gpa 低過佢 佢就話 都唔明呢啲嘢咁撚易你都唔識

好彩我失戀果陣 搵十個十個都即刻肯仆出黎陪我

真
有人唔願意面對事實

嗨 好耐無見
搵咩工呀

做廢柴唔錯

嗰啲係朋友嚟？

呢度個個都明的

平日你返酒吧就係呢d鐘數收工？

我發現唔開心係唔可以搵男人

對唔住

我失戀冇人陪

再夜啲
大概四五點

可以的

1左

？

煙腸

唔得的
咁有一日冇咗嗰個人點算

有啲直頭主動問我點洗唔洗陪我

ex呀屌你老味

點解

第時我失戀你唔好唔理我

呢張串爆

你未戀先失

0咗

對唔住咁嗰個垃圾就算啦
屌佢都on99

社Ｉ啱你

串what

搵d男仔fd永遠有藉口唔出黎
同佢講又唔明我諗乜

惡

未get到

唔會的

應該你結婚嗰日我仲a0緊

啱啱發現條女剛剛入傳銷坑，可以點拯救佢

唔明

有啲留言文字獄
佢攞呢張串佢哋黑白不分

點會

我份人好簡單 你點對我我就點對返你

我有事你肯即刻黎陪我 第日你有咩想搵人傾我都會即刻過黎

就算人哋唔講 佢哋咪又係當花生咁食
孤獨係會上癮

之前有啲留言話佢想殺警
跟住佢podt呢張話凡事都有黑白兩面睇串佢哋睇錯嘢

早知一個人會上癮

唔係屌你 係屌佢
做人一啲同理心都冇

解答到我個疑問啦

乜撚嘢來

聽晚同ex食飯喇！
我係一拳巴啊！

你女人嚟？

拉返佢出嚟囉唔通on9當正常

拳

你發現左？

你煩膠嚟？

其實佢根本唔撚似人
我個ex再唔鐘意我都唔會咁講我

你plan好？

不過佢wtsapp講左句：
你唔好咁多幻想Btw 我唔會同返你一齊😖

諗起就嬲
佢安慰人嘅方式係 唉呢啲嘢咁撚易你都fail
唔得咪下次 再唔得咪再下次囉
不過呢你下次一定要pass啦

拉到先得架，佢又唔聽人講

同ex做到朋友

你唔撚係呀

其實唔難

只驚慣了
一個人 會上癮

乜

希望復合

我個ex唔撚制有咩計

你有事我會即刻陪你的

無可能

強行

諗嘢仲女人過我

佢同我講完我哋就無嘢正常溝通返了

好想同比比做朋友

有的

我都唔想嫁

強行唔到算啦

Who are you

嗰陣仲要未分手

咁撚閪嘅人都有

我個ex見到我想調頭走咁制
我同佢講過不下3000次我冇嘢

諗嘢理性啲唔好比情緒做主導

I’m 9c

上面人哋以前另一半都whatsapp話無可能

變咗好多嫁喇

想同佢由陌生人變返朋友再變返戀人
真係好愛佢
改過晒自身了

若要生活好

咁佢係好叻嘅人嚟
我襯唔起佢

Why say so

我輸撚咗1600 比佢

知道左朋友出軌 同唔同佢另一半講好？

（我同佢兩個都係好朋友）

有鳩絲打三大訴求！
Ex要同我做返朋友！
Ex唔可以嬲咗我！
Ex要鍚我！
缺一不可！

破例淨係比你fol我ig好唔好

屌我記得你了
仲有得食飯點都有啲機嘅

支持

最忌做醜人

所有關係都係建基於朋友
做朋友開始先

屌啦
佢性格咁閪我夠覺得佢襯你唔起

諗嘢要logic的 雖然我都冇

dllm

暗示咯，例牌野

希望啦！
希望佢出黎唔係為左撇清關係

祈求天父做十分鐘好人
賜我他的吻 如憐憫罪人

勿買利物蒲

復合係最on9嘅嘢

諗野太理性嘅人好乞人憎
中間就好

正仆街

唔夠膽諗23條 ex已經俾狗拉咗 唔想而家嗰個都俾狗咬

人哋出軌關你撚事
最多你個fd嘅另一半唔開心嗰陣你安慰下咪算

暗示過
個男仔話佢有諗過

唔想捅佢一刀但又唔想呃住佢

買利狗抵你輸
叫你allin熱狗對家又唔信

不了
形同陌路都okay嘅
始終我好難唔記得佢啲仆街嘢

好

真

乜鳩 未見過嘅人唔會fol的

原來初戀係咁慘的
點解唔係甜甜的

咁仆街

撇清關係仲約毛咩

我知

即見囉

我又唔係性格特別好嗰隻
我真人好撚閪

Why not

Why

因為嗰個係 潑辣9C

而明知傷過後女人 永沒法放下是戒心

有甜有苦啦
佢都有對我嘅時候嘅

唔會比情緒阻到自己

佢同你拍緊拖喎，唔對你對邊個？

今日冇去搵女朋友 佢一定自己一個坐屋企等我等到喊

23條落實只係時間問題

俾啲信心自己啦
你比自己想像中好

我一朝早起身唔開心就全日唔開心的

你係何妖？

你又知

和聲

日日都好提心吊膽 23條通過左 香港就真係endgame 但係另一半有BNO 又有專才 隨時走得 自己冇BNO

食屎

驚都冇用

佢咁勁

Tesla真係

天地靈氣

好大壓力

我家姐都可以話走就走

咁快學識

其實都預計到
有條咁嘅law可以拉鳩曬啲反對派
連登user可以拉過九成
又可以壓制與論

係 仲叫做有啲錢 真係話走就走得

玩股不如賭波馬

不敢說容易但仍然願試
能成熟地放下一個人
勇氣很多世界很大
我有信心能一個人 一次

你而家過嚟呀笨

知驚冇用 但係都好撚驚

有錢人咪玩股
我呢d窮人最多同馬會玩下

有錢都可以玩波馬

對你特別閪浮狗

咁咪幾好

有錢仲同馬會玩？

自己知自己咩料

得個睇字

你打定輸數

有陣時你冇時間比你唔開心

玩個方式唔同姐

可能係我太得閒啦

我都係講事實
根本社會比唔到壓力比政府

令自己忙就唔會㗎啦

我嗰陣就係為咗唔好比自己得閒搵pt
但係有任何靜止落嚟嘅時間都會立刻唔開心

閃閃縮縮

我一得閑就打機上lihkg
冇時間唔開心

最強過山車 唔好亂入 under 700先合理

你學下佢啦

一係留喺度做隻籠中鳥
一係就移民做隻可以周圍飛嘅雀

我樣樣都掂

依家冇嘢唔開心啦

唔知佢
佢講到明話叫我少啲幻想 唔會同返我一齊

有時都幾羨慕港豬
咩都唔洗理

諗吓其實自己呢十幾年都冇為自己做過目標
目標永遠都係另一個人

我唔會想喺個籠入面過成世

以9c為目標

佢地唔知自己喺個籠到
所以冇呢個擔憂

呢排都唔夠膽入
遲啲先

9c溝到仔係我嘅目標

仲肯見你吖起碼

18歳都未夠掂呢啲

比狗

有女仲想點

都要有米先掂到...

願狗呢排成日潛

我覺得佢哋係知嘅
但係人總係向錢看
籠入面嘅生活豐衣足食 有邊個會想去一個唔熟悉嘅地方去闖 仲要唔知個環境會唔會差過喺個籠入面
咁就緊係寧願喺籠入面啦

其中一個人生目標嚟

溝你

打鳩你個毒撚浮狗

冇的得個睇字

咩都唔知去掂真係交學費

驚了

所以咪睇緊學緊

有得去exchange就唔好諗咁多

遲下先啦

上年柒婆一個記招消息一出 幫我一日賺8000

但都試過唔記得佢開記招 要蝕2000

塞堆數比你做

諗住安份守己就唔會有事
未燒到埋身就唔關佢事
到時下場肯定同大陸人一樣
自己遇到不公平想申訴已經冇人理

9c好索又靚女

而家慢慢睇差唔多啦 咩都唔識

咁都好既

@9 有人暗戀你

你咁叻 自己識做的

睇股好撚晒精神

求其莫須有都整死你
到時香港人做二等公民

而且唔想呢世對住啲財經新聞都一頭霧水

真
要好熟間公司

你話你自己咩都識

我唔鐘意一樣野我咩都唔明嘅感覺所以會好想睇

佢地諗唔到咁多
咁講真日日返工放工,個人一定冇咩心機理呢d

香港人要攞返香港就要共產黨死！

咩都唔識的

錢>>>所有嘢，連最基本嘅人權都可以犧牲

呀蛇is watching you

佢地唔明咁多野
呢刻唔好搞到自己就得

我等你做

好飽

佢哋連自己嘅人權係咩都唔撚知

中國人嘅劣根傳統

食完野了

中国人覺得自己當下係最撚緊要
個個都自撚私

發現好多人仲未open mind
我地唔一定死要排除市場
唔一定要封死自己市場
賺盡藍絲生意 賺支那人生意
遇到一有受氣地方即時reject
心情好咪理支那人 心情唔好咪唔做你生意 吹呀

要支那依賴返我地 要有bargaining power

重點係 賺完既錢投資返落運動 用嚟反港共又好反共又好 支援自己陣營又好
有錢我地先可以等到支爆

加埋奴性強

咁等到變狗骨都未等到

太煩了 搵業績 財務都睇撚死

佢鍾意做大佬咩都明嘅感覺

對基層黎講，係
佢地手停口停,已經被訓練成奴隸
只要搵到錢先有屋住有飯食
比人剝削已經係生活日常
而且佢地既工作多數係重複性/跟住步驟做
唔需要思考,個腦某d位少用自然唔活躍
由教育到出社會工作,佢地都冇學過政治,冇國際視野
佢地根本就唔識點面對而家既社會問題

其實香港幫大陸枱面上洗錢
人民幣唔可以無咗香港
但係我地就係俾佢地洗牌洗走大企業中高層
搞到篤灰 奶共成為常態
要改變 係幾複雜既事

要贏冇可能只靠香港人
要中國人覺醒一齊反共先有可能改變現狀
只憑香港點打到財雄勢大嘅共產黨

而家港共揸住d錢,我地冇say
黃金經濟圈,佢搵警黑一齊搞鳩你
再出輿論機器,玩假消息
簡單黎講,對家做野冇底線,而且三權合作隻手遮天
好難一下子搞得成,只可以希望絕處逢生

醒覺得太遲

屌 心口又好痛

我幾同意正皮咗個幾點

所以覺得亂diu既po係on9
Viutv賣完淘寶無放棄自己節目路線
賺多d錢去對抗先係上策
同時 撐自己人係必然既事

而家啲人係咪都屌 亂尻咁嚟

諗多左 暗黃又點正面拒絕淘寶落廣告 用咩理由？
港共到時玩野唔畀你續牌點算
反正會用淘寶既會繼續用 唔用既都會繼續唔用

4點了

同咗女朋友講呢幾日大家冷靜下

0612

早

Hi

唔瞓覺會脫髮

大把頭髮

瞓啦傻仔

喪失睡覺技能

其實我唔係唔想上堂 但全部都咁Basic仲要本身識 我上黎真係無意思

搵人管下我

你個好朋友呢

典解我啊媽可以因為髮型而撩交嗌

咁就大鑊 佢仲痴線過我

咁你管下佢

喔嗨喲

管唔到 我同佢都係唔天光唔瞓

你好嗨？

==白痴喔

一齊冇人管到

所以我哋慣咗唔會朝早搵對方

其實有frd一齊 點都好過自己一個pea落去

我而家咪做緊後者

其實我都係

中意左一個唔應該中意既人
同佢日日都有傾計 仲要係唔少 但係內容僅限朋友個種 事關佢都有男朋友 我無做任何狗公既行為 只係傾下計 打下機 因為我覺得拆散人地好仆街 所以我唔會亂黎 理性同我講係要放低 要離開 但係感性又拉返我入去 好辛苦

我癲過你

放過人地唔好破壞人地感情啦 有報應架

要放低了 唔好愈踩愈深

你起身

我仲未瞓

你真係cls
會唔會死

會

唉 我都知 但係我係咁俾藉口自己 同自己講「只要我唔做任何over既野 完全保持係朋友關係 咁未無問題囉 ? 」唉 覺得自己好仆街 但係又想留係佢身邊

我都好想 我都好清楚要放低 但係佢又每日會搵我

點樣先識到新朋友?

利申: 30

我都未

無啦啦比人block咗
從來無煩過佢

Cls

賠掉我一生 未見得使你關心
明日我必須振作

心情差到好似食撚咗屎咁

你都係啦

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻。

嘻嘻

嘻嘻嘻嘻嘻嘻

交友app

下
Ex?

唔太熟嘅fd嚟
依家想偷偷睇下佢啲相都唔得喇

冇所謂啦咁

咁早

好難約

約....你想約咩

望到人哋張書枱好羨慕

乜都冇？

唔係 睇咗連登仔po書枱 點解人哋可以咁靚 大mon 腦勁靚 張枱又整齊

早你個晨

你又設計下囉

走先

見到事事就開心了

嚇親

晚安

我好好的唔嚇人的

我去瞓陣先了

美好一天的開始

快啲啦

始於事事

今晚有邊個？

係沖涼嘅開始

都係之前個問題 張書枱要唔要

啱啱先食早餐

我冇書枱

我冇房

我都冇

用床上枱？

碌架床？

仲未食早餐

+1

fuck u

我訓梳化床

早知唔食 好飽

咁咪好凍

等緊下午茶買野食

自己整嘢食

即使一天當身處各地某日想起你 仍未心死

返嚟了

唔使出街

咁啱嘅

Tomfatki新歌

今日食炒米粉

啱啱陪完我ex

你地真係

以後對住佢要醒啲了

just want to fuck u

抽離呀

500磅都屌

咪話要醒啲
我平時知佢醒過我就慣咗dum哂啲嘢俾佢

琴日睇咗making of

好抽離嫁啦
都係得閒先搵大家

冇了
要靠人地了

食宵夜

互攝時間

好期待

唔得的

可以咁講啦
唔會突登就

點點心

集氣

我平時好獨立的

對住佢唔係

諗返個陣都幾經典

用食飯枱

你不嬲唔食

食咩好

你隻傻強

因為知佢就我

好耐冇食 真心掛住

傻強仲係唔肯食糧
今日試新糧

冇了冇了 沉曬了

我會好麻煩

曲奇

正餐

食菜食飽曬

煮麵

冇餵菜俾佢食啦

都可以

由之前食飯佢知我食嘢麻煩
咩都係俾我揀哂我鐘意嘅佢先食嗰吓
我就知自己淪陷了

我對住我ex都係
揀曬啲佢鍾意食嘅野先再食

咁最近食咩

加啲配料或者煎隻蛋

淨係擺糧
唔食就冇野食

嗰吓真係覺得自己俾人寵緊

決定嗌外賣

你做乜

再唔係佢兩樣都想食
就嗌曬兩樣俾佢食
之後佢食淨我再食

佢咪就係咁好到癡撚線

我自己覺得正常嘅

佢好正囉

real 正常人都會咁

唔係嘅，難得大家分咗手都keep住做朋友得閒見面都好正常，唔好講到好似互相利用咁

我自己就食咩都冇所謂嘅

可能因為同佢個樣好大反差
我又唔覺我地特別fd

AHHHH

我又冇咩所謂

可能平時我啲男仔fd當我係男人
女仔fd又多數我就人

個樣好曳個啲嚟

個樣好撚西

唔可以的
女仔係拎嚟錫

real

唔好再講了
越嚟越似我

我地圈子 女仔fd同女仔係兩樣嚟的

佢可以馴服你

邊個ex

玩會玩到好癲嘅
但係呢啲位我都會就一就人

yes

搞到我發曬癲個個

女仔係拎嚟踢

我試過打俾人問我個樣好惡咩

唔想煮
好攰

我啲fd當我係男人廢事嘥gas呱
同埋我本身已經成日令佢地啲女呷醋
仆街我咩都冇做

錫

比比

點解mon post？

算啦
女人係麻撚煩

係咪咩同澳門果個

係 你真係發癲

主要你個樣問題所以d人先費事嘥gas

總之好麻煩嗰個

踢

入嚟睇最尾果頁

仲係咪c煙

踢你下面

仲係呀要唔要轉同你講

聽你沒有好結果聽到個人癡癡地線

唔見佢了

一次就夠下次唔好嚇親人

我兩粒蛋蛋碎了
得翻一粒

我都好撚麻煩

你本身就得一粒

我一直都以為你係塵

見你改做仔仔都呆一呆

大家咁話

屌你
你真唔知定假唔知

但係500磅

You deserve better

改咗好耐啦

我諗唔到改咩名

我係塵啊

賤男人全部都不得好死！

鱷魚(有強)

我好亂呀
你係女神定塵

可以諗一諗

點解咁講你覺得塵係咩？

我deserve我自己

改名叫比人知咗acc

比狗知咗acc

仍然沒有 遇到 那位跟我絕配的戀人
你根本也未有出現 還是已然 逝去

掃完又會再返嚟

You deserve dessert

會肥

講你就信

完全唔明我呀媽唔比我試吓武士頭

請你食嘢

似塵多啲
女神唔太係咁

你咪照試

因為你個樣唔似武事

你講的

我想知有咩分別？

試過了
好煩的

我阿媽都係咁叫我染返啡

係咪唱歌果個

女神講野多好多

假的

同埋女神會開live叫我地去睇

關佢咩事

幾時

因為係700磅

你咋 我冇睇過

佢係po到嗌人睇

佢發哂癲咁

我屌你

咁啱依家頭髮幾長 想試吓

唔好咁啦
佢明明得200磅

我又諗通咗啲嘢啦

原來沒有 從來都沒有
纏綿邂逅 完全虛構

點解唔睇

果然係學神，隨時都諗通嘢

女神

來年就算沒愛情日落月昇總會掛念你
應否將愛活埋成感情繼續在回味

好重

再開live？

佢咋 我知

你認錯人啦

衝啊just do it

屌你仲記得

唔同你講嘢了

玩手指

99

漫漫

養咩呀

我發覺通常一開頭就對我好嗰啲人全部俾我friendzone哂

因為你高竇高質素咩嘢都睇唔上眼

所以咪話你鐘意閪人

唔好屌我我鐘意拮人唔鐘意被人拮㗎（雖然未拮過...）

但係佢塊面唔西

你有冇咁飢渴呀

佢個人閪吖嘛

琴晚屌你喺度約㗎
我係真係乜都唔知淨係Join

冇我份的

你又知？佢性格特質慣咗活喺自己生活虔，所以任何人都睇唔上眼

龜

佢哋唔知有冇搵你

連放兩日假

我都係鳩up下

搞gag啫...

go running

Prefer gym more

圖呢

我係鐘意啲好撚串嗰啲
好撚犯賤

吓 日本人仲唔帶口罩 真係唔識驚喎

冰冰好耐冇見

所以好男仔永遠唔會有人鐘意

都話唔係囉

渣男訓練班

你係老師麼

我啲經歷你覺得我係咩

唔係我低質

唔係埋埋好好的

速戰速決

XD

你高質

女仔鐘意睇上去壞 實則好仔嗰啲

我A09啲fd

又唔肯食糧

犯規

贏咪得

i am a09
你係我fd
但你唔係a09

唔放出嚟?

咁唔得的

得手指咁大隻

我冇話我係
話緊你

得的

屌你屎忽

屌又眼瞓

溝仔啦你

睇圖睇唔出

Bb仔嚟
所以先要逼佢食糧

佢都未覆

訓

會去到幾大

死浮狗

儘量

做緊數

冬天先要開暖燈俾佢？

唔應該係屋企

咩事

即係個樣壞壞地但係其實對你好好嗰啲

我以後要同比比同一陣線了

無地去

係
有反差嗰種

又中槍

點解要join比狗

行下 搵貓貓

我幫你訓埋

擺明講緊你啦

天陰有貓貓？

FF下好喇

F1最壞系我同凱婷

要去搵下了

唔通join你咪死浮狗

要上堂呢

Cafe？

你食屎

帶埋貓貓上

比比唔係狗

屋企已經有唔洗揾

由朝上到晚

街都有的

吠吠

你又話鐘意啲好撚串嗰啲

你哋冇

比比 好難聽 都係比狗好啲

你個樣要好先得嫁

唔好恰貓貓

日日上

好少

咁對住好串嗰啲我都要反擊㗎

我個樣都係壞左

比狗吠吠

我成日蝦佢
但係佢又肯比我恰

龜冬眠 得我一個

我唔係好睇樣姐嘛

唔比你恰驚冇野食

得佢肯 知你平時畀人恰開

灰

佢恰翻我轉頭

Mean
其實佢想反抗但係變成咗同你玩

唉

隻喵知我恰佢會反擊
成日咬我咬到流曬血

我真係好似好耐無上嚟

抵啦

上返多啲

要俾熱區佢
大概三十度
同埋依家唔夠熱
驚凍親佢

話咁快就三月

我要做返乖乖女

你好曳咩

情侶為何難以公開 何時願意說一聲我存在

可以乖啲

I do

訓唔訓好

Sweet

I I don't your need your need your love

你反省下點解連貓貓都可以恰你啦

你瞓咗今晚就會遲到

As always

想染返啡色了

我直接訓到聽朝了

而家個頭開始綠

咁快

綠都幾靚啊

ok bye

唔鐘意

我係屎忽鬼

點解初戀之後再都搵唔翻個種心動嘅感覺
我男朋友對我好好 但對住佢就係無對初戀個種悸動
定只係我唔夠鍾意我男朋友

係你唔鍾意佢

好簡單，因為你到而家都淨係掛住初戀一個，你再搵唔返一個可以取代初戀嘅人，你從來未試過好似咁耐初戀咁樣愛第二個
當其他人取代唔到嗰陣你就冇心機再去愛，然後兜兜轉轉你會發現原來初戀先係最適合你去投放資源去愛佢嗰個，所以你對其他人都搵唔返嗰種感覺就係咁解，除非你搵到一個可以超越初戀嘅人
如果唔係你根本提唔起勁同埋冇心機囉，而就算對方對你做咗啲乜嘢好事都好你都會睇唔上眼就係咁解

你係唔鍾意人就唔好嘥人時間啦

比比influences

即係今晚冇曬人？

唔是掛

冇呀係咁以問下今晚仲有冇人Join

係比狗

係浮貓

我不了 想做嘢 怕做唔切下次再約

落雨特別好訓

Where is願

☁️

屌那星喺屋企住真係好撚辛苦

長洲落雨濕立立

我喺hall

覺得呢個po名好岩我

好彩啫如果唔係埲牆又起曬泡泡

落雨條街冇曬貓貓

你冇我咁辛苦

你又知定係你要鬥慘？

浮狗成撚日都叫春話自己有幾慘㗎啦

屌好撚燥

咁我問你覺唔覺得佢係慘？

真等陣返到去老母又唔知又會點

唔覺

咁你知唔知人哋叫咁多春背後係有幾辛苦先？

佢叫咁撚多春 有一部分係佢自己攞嚟

呢排係咁派膠 唔撚掂

你都知係因為佢自己問題先搞到自己咁？
所以唔好再鬥慘話你自己慘過佢，其實佢自己都好慘的不過係佢自己攞嚟冇得怨人

我記得你不嬲都係咁㗎喎咩係呢排

我以前真係寫好咗一個故事講榴槤但係唔記得喺邊

大家可能不知道，月亮來襲的時候，便是某些物種出動的時候…
這一夜月亮已經亮起了超過四份之三的面積，青瓜味殭屍又要出外尋她的糧食了。她又被稱為青瓜味殭絲。

傳說中她只要一現身便要四出尋找人類的血液補充自己的性命，否則的話她便會靈魂出竅死亡，蠶食她的身體永遠在不能變回人類。她冇辦法控制自己何時變，身只要月亮超過四份之三的面積出現她便會現身。

這夜，思焉兄加班十分辛苦正準備乘車回家。
附近一個人也沒有，他心想一定是因為加班太夜了。突然他發現附近一陣寒意。他目光看到天橋頂上正有一名少女正在站著。
他十分擔心，立即衝上前叫她不要做傻事。 突然，少女大叫一聲便一躍而下，思焉兄立即閉上眼睛不願觀看，因為這是很血腥的事。
誰知道少女跳下來之後沒有失足反而輕佻地著地，然後奔向附近人類， 附近的一名婦人閃避不及，成為了青瓜味殭屍的第一名糧食，頸部不斷地流下血漬，應聲倒地。

思焉兄立即拔足狂奔，心想為什麼這夜會有殭屍在鬧市出沒呢？
而即使附近亦有少量的途人，殭屍也像一隻惡犬一樣看見奔跑的獵物也會作為首選目標。
思焉兄有難了，他繼續往銅鑼灣方向奔跑，並且推開兩名正在親熱的情侶。
思焉兄向情侶大叫：「有殭屍快走！」
情侶們看見有殭屍正在奔跑，驚慌失措地向右邊走。
青瓜味殭絲沒有理會跑過途人，直衝向思焉兄。
思焉兄心知不妙，立即從旁邊掲開垃圾桶的蓋，不顧一切地向後拋，然後往中央圖書館方向繼續跑。
殭屍以旁邊的防撞欄作輔助工具，向前不斷衝，並且張開口很飢餓似的。
從中央圖書館走出兩名學生， 看見正在奔跑的人類及殭屍以為是拍戲。思焉兄立即大叫：唔想死就快啲走！
兩名學生還未來得及反應，足足遲了兩秒鐘才轉身跑， 可惜已經來不及了，殭屍伸長自己的手臂把他們兩個捉住，然後輕功飄上去，再張開口，左一啖右一啖咬下去。
兩名學生已經成為囊中物了！
思焉兄面有難色繼續奔跑，殭屍採用連跳技術，嘗試追回速度。
隨手拿起地盤旁邊的竹棚，嘗試與殭屍決鬥，一轉身便霸氣地說：你過嚟吖，仆街！
殭屍面部十分兇險，牙齒亦都變得鋒利，正在迅速地跑向思焉兄。
思焉兄淆底了，說着：你個仆街你真係過嚟，話語未落就轉身繼續跑了。跑到天后港鐵站原來尾班車剛剛開出鐵閘亦鎖上。思焉兄深感不妙大力拍打鐵閘亦無反應，於是就繼續跑。

思焉兄跑到前方，看見有幾名工作人員為街市明天買的蔬果搬運。
由於他們塞住個屎渠，本能反應二話不說就把其中一箱載滿 榴槤的紙皮箱推翻了，然後借力狂奔。
怎料這個時候，青瓜味殭屍向後退了一步，停止追趕並且用手揞住口鼻。
思焉兄靈機一觸，懂了原來青瓜味殭絲的致命弱點是榴槤，他叫所有街市的工作人員退後，然後一手執著榴槤，拋向殭屍， 殭屍立即少了許多的元氣，思焉兄見狀立即用榴擊中她的頭部， 青瓜味殭絲依付在身上面的靈體亦都迅速地消失走掉了，暈倒在地上，醒來後的是一名人類：青瓜味薯片。

搵到了

你真係幾有創意 用曬啲人名

你又知青瓜味薯片係邊個咩？

呢排勁得制我個形象冇咗

但係問題係我嗰啲唔係我自己攞嚟
係我一出世就係咁呀屌你老母

你不嬲都冇印象可言㗎喎

咁冇辦法啦唔係個個都含住金鎖匙

所以我先咁撚嬲呀
浮狗呢啲 咩都有仲要喺度話自己點點點
就好似同緊一個乞衣講 唉啲飯真係好撚難食
有冇諗過個乞衣連食都冇得食啊

其實係唔係有人咁鍾意我回歸呢？
一定係我自己諗多咗如果唔係點解係都要召喚我出嚟，又唔信其他人係我

然後又好似以前咁一到post尾就一個人都冇

996

997

如果我開返post叫返希古恩青瓜味嗰啲入嚟好唔好？

998

我都唔知佢哋去咗邊